# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the devtoolbox package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: devtoolbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-28 18:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-17 16:38+0000\n"
"Last-Translator: 复予 <clonewith@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/devtoolbox/devtoolbox/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.1-dev\n"

#. TRANSLATORS: do not translate
#: data/me.iepure.devtoolbox.desktop.in.in:8
msgid "@app-name@"
msgstr "@app-name@"

#: data/me.iepure.devtoolbox.desktop.in.in:9
#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:16 src/ui/about_dialog.blp:11
msgid "Dev tools at your fingertips"
msgstr "触手可及的开发工具箱"

#: data/me.iepure.devtoolbox.desktop.in.in:15
msgid ""
"JSON;YAML;YML;XML;HTML;CSS;SQL;JavaScript;Validate;Validator;Converter;"
"Convert;Timestamp;bmp;gif;icns;jpeg;png;tiff;webp;Image;Base;Parser;CRON;"
"GZip;Compressor;Decompressor;Hash;Regex;Compare;URL;Minify;Generator;"
"Generate;UUID;Random;QR;chmod;Contrast;Color;Text;Diff;Case;Markdown;Preview;"
"Lorem;Ipsum;"
msgstr ""

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:23
msgid ""
"If you're tired of endlessly looking online for the right tool, or to find "
"again that website of which you don't recall the name just for a quick "
"conversion, this is the right app for you."
msgstr ""
"如果您厌倦了没完没了地在网上寻找合适的工具，或者为了快速转换而再次查找您不记"
"得其名称的网站，那么这就是适合您的应用程序。"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:27
msgid ""
"This is a collection of powerful yet simple-to-use tools to solve the most "
"common daily development problems."
msgstr "这是一组功能强大但易于使用的工具，用于解决最常见的日常开发问题。"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:30
msgid "Includes:"
msgstr "包括："

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:32
msgid "JSON to YAML converter and vice-versa"
msgstr "JSON和YAML的互相转换"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:33
msgid "CRON expressions parser"
msgstr "CRON表达式解析"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:34
msgid "GZip compressor and decompressor"
msgstr "GZip压缩和解压"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:35
msgid "Formatters for common programming languages"
msgstr "常用编程语言格式器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:36
msgid "Hash generators"
msgstr "哈希生成器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:37
msgid "Regex tester"
msgstr "正则表达式测试"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:38 src/window.py:589
#: src/ui/views/markdown_preview.blp:19
msgid "Markdown Previewer"
msgstr "Markdown预览"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:39
msgid "Image converters"
msgstr "图片转换"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:40
msgid "Much more..."
msgstr "还有更多..."

#: src/window.py:123 src/window.py:143 src/window.py:179 src/window.py:201
#: src/window.py:220
msgid "Converters"
msgstr "转换器"

#: src/window.py:125 src/ui/views/json_yaml.blp:20
msgid "Convert JSON documents to YAML and vice-versa"
msgstr "JSON和YAML文档互相转换"

#: src/window.py:131 src/window.py:151 src/window.py:327
msgctxt "search keyword"
msgid "parse"
msgstr ""

#: src/window.py:132 src/window.py:157 src/window.py:186
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "converter"
msgstr "转换器"

#: src/window.py:133 src/window.py:158 src/window.py:187 src/window.py:210
#: src/window.py:229 src/window.py:529
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "convert"
msgstr "转换"

#: src/window.py:134 src/window.py:150 src/window.py:159 src/window.py:615
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "format"
msgstr "格式"

#: src/window.py:135 src/window.py:357 src/window.py:374 src/window.py:573
#: src/window.py:585
msgctxt "search keyword"
msgid "document"
msgstr ""

#: src/window.py:136
msgctxt "search keyword"
msgid "spaces"
msgstr ""

#: src/window.py:137
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "indentation"
msgstr "缩进"

#: src/window.py:138 src/window.py:325 src/window.py:339 src/window.py:354
#: src/window.py:369 src/window.py:386 src/window.py:400
msgctxt "search keyword"
msgid "indent"
msgstr ""

#: src/window.py:142 src/ui/views/timestamp.blp:38
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/window.py:145 src/ui/views/timestamp.blp:20
msgid "Convert UNIX timestamps to and from plain dates"
msgstr "将 UNIX 时间戳与纯日期相互转换"

#: src/window.py:148
msgctxt "search keyword"
msgid "epoch"
msgstr ""

#: src/window.py:149 src/window.py:211 src/window.py:230
msgctxt "search keyword"
msgid "time"
msgstr ""

#: src/window.py:152
msgctxt "search keyword"
msgid "datetime"
msgstr ""

#: src/window.py:153
msgctxt "search keyword"
msgid "calendar"
msgstr ""

#: src/window.py:154
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/window.py:156 src/window.py:212 src/window.py:231
msgctxt "search keyword"
msgid "date"
msgstr ""

#: src/window.py:160
msgctxt "search keyword"
msgid "short"
msgstr ""

#: src/window.py:161
msgctxt "search keyword"
msgid "long"
msgstr ""

#: src/window.py:164
msgctxt "search keyword"
msgid "year"
msgstr ""

#: src/window.py:165
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/window.py:166
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "day"
msgstr "五月"

#: src/window.py:167
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "hour"
msgstr "到小时"

#: src/window.py:168
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: src/window.py:169
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: src/window.py:170
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: src/window.py:171
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "second"
msgstr "秒"

#: src/window.py:172
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/window.py:173
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "timezone"
msgstr "时区"

#: src/window.py:174
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "now"
msgstr "现在"

#: src/window.py:178
msgid "Number Bases"
msgstr "基数"

#: src/window.py:181 src/ui/views/base_converter.blp:20
msgid "Convert numbers between bases"
msgstr "在各基数进制之间转换"

#: src/window.py:184
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "representation"
msgstr "缩进"

#: src/window.py:185
msgctxt "search keyword"
msgid "base"
msgstr ""

#: src/window.py:188
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "number"
msgstr "数字"

#: src/window.py:189
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "binary"
msgstr "二进制"

#: src/window.py:190
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "octal"
msgstr "八进制"

#: src/window.py:191
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "decimal"
msgstr "十进制"

#: src/window.py:192
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "hexadecimal"
msgstr "十六进制"

#: src/window.py:193
msgctxt "search keyword"
msgid "integer"
msgstr ""

#: src/window.py:200 src/ui/views/cron_converter.blp:20
msgid "CRON Parser"
msgstr "CRON解析"

#: src/window.py:203 src/ui/views/cron_converter.blp:21
msgid "Convert CRON expressions to time and date"
msgstr "将 CRON 表达式转换为时间和日期"

#: src/window.py:207 src/window.py:226
msgctxt "search keyword"
msgid "schedule"
msgstr ""

#: src/window.py:208 src/window.py:227
msgctxt "search keyword"
msgid "parser"
msgstr ""

#: src/window.py:209 src/window.py:228 src/window.py:546
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "expression"
msgstr "CRON 表达式"

#: src/window.py:213 src/window.py:232
msgctxt "search keyword"
msgid "job"
msgstr ""

#: src/window.py:219 src/ui/views/reverse_cron.blp:19
msgid "Reverse CRON"
msgstr "逆转CRON"

#: src/window.py:222 src/ui/views/reverse_cron.blp:20
msgid "Generate CRON expressions"
msgstr "生成CRON表达式"

#: src/window.py:241 src/window.py:255 src/window.py:268 src/window.py:284
#: src/window.py:301
msgid "Encoders & Decoders"
msgstr "编码 & 解码工具"

#: src/window.py:243 src/ui/views/html_encoder.blp:20
msgid "Encode and decode special characters using the HTML format"
msgstr "用HTML格式编码和解码特殊字符"

#: src/window.py:247
msgctxt "search keyword"
msgid "escape"
msgstr ""

#: src/window.py:249 src/window.py:356 src/window.py:371 src/window.py:572
#: src/window.py:596
msgctxt "search keyword"
msgid "markup"
msgstr ""

#: src/window.py:250 src/window.py:262 src/window.py:291
msgctxt "search keyword"
msgid "text"
msgstr ""

#: src/window.py:257
msgid "Encode and decode base64 strings"
msgstr "编码与解码 Base64 字符串"

#: src/window.py:261 src/window.py:292
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "string"
msgstr "字符串"

#: src/window.py:263 src/window.py:328 src/window.py:358 src/window.py:584
msgctxt "search keyword"
msgid "data"
msgstr ""

#: src/window.py:270 src/ui/views/url_encoder.blp:20
msgid "Encode and decode special characters inside URLs"
msgstr "编码和解码URL中的特殊字符"

#: src/window.py:273
msgctxt "search keyword"
msgid "url"
msgstr ""

#: src/window.py:274
msgctxt "search keyword"
msgid "unescape"
msgstr ""

#: src/window.py:275 src/window.py:373
msgctxt "search keyword"
msgid "web"
msgstr ""

#: src/window.py:276
msgctxt "search keyword"
msgid "link"
msgstr ""

#: src/window.py:277
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "address"
msgstr "地址"

#: src/window.py:278
msgctxt "search keyword"
msgid "uri"
msgstr ""

#: src/window.py:279 src/window.py:341
msgctxt "search keyword"
msgid "query"
msgstr ""

#: src/window.py:286
msgid "Compress and decompress files and texts using GZip"
msgstr "用GZip压缩和解压文件和文本"

#: src/window.py:289
msgctxt "search keyword"
msgid "unarchive"
msgstr ""

#: src/window.py:290 src/window.py:498
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "file"
msgstr "所有文件"

#: src/window.py:293
msgctxt "search keyword"
msgid "zip"
msgstr ""

#: src/window.py:294
msgctxt "search keyword"
msgid "unzip"
msgstr ""

#: src/window.py:295
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "decompression"
msgstr "解压缩"

#: src/window.py:296
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "decompressor"
msgstr "解压缩"

#: src/window.py:303 src/ui/views/jwt_decoder.blp:20
#, fuzzy
msgid "Decode and encode JWT tokens"
msgstr "编码与解码 Base64 字符串"

#: src/window.py:306
msgctxt "search keyword"
msgid "json web token"
msgstr ""

#: src/window.py:307
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "header"
msgstr "标头"

#: src/window.py:308
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "payload"
msgstr "负载"

#: src/window.py:309
msgctxt "search keyword"
msgid "signature"
msgstr ""

#: src/window.py:310
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "authentication"
msgstr "缩进"

#: src/window.py:311
msgctxt "search keyword"
msgid "authorization"
msgstr ""

#: src/window.py:312 src/window.py:449 src/window.py:678 src/window.py:696
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "security"
msgstr "严重度"

#: src/window.py:319 src/window.py:333 src/window.py:348 src/window.py:363
#: src/window.py:379 src/window.py:394 src/window.py:408 src/window.py:423
msgid "Formatters & Minifiers"
msgstr "格式化与简化工具"

#: src/window.py:321 src/formatters/json.py:14
msgid "Format JSON documents"
msgstr "格式化JSON文档"

#: src/window.py:324 src/window.py:338 src/window.py:353 src/window.py:368
#: src/window.py:385 src/window.py:399
msgctxt "search keyword"
msgid "pretty"
msgstr ""

#: src/window.py:326 src/window.py:340 src/window.py:355 src/window.py:370
#: src/window.py:387 src/window.py:401
msgctxt "search keyword"
msgid "beautify"
msgstr ""

#: src/window.py:335 src/formatters/sql.py:14
msgid "Format SQL documents"
msgstr "格式化SQL文档"

#: src/window.py:342
msgctxt "search keyword"
msgid "database"
msgstr ""

#: src/window.py:343
msgctxt "search keyword"
msgid "statement"
msgstr ""

#: src/window.py:350 src/formatters/xml.py:16
msgid "Format XML documents"
msgstr "格式化XML文档"

#: src/window.py:365 src/formatters/html.py:15
msgid "Format HTML documents"
msgstr "格式化HTML文档"

#: src/window.py:372 src/window.py:388 src/window.py:402 src/window.py:413
#: src/window.py:429
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "minify"
msgstr "简化"

#: src/window.py:381 src/formatters/js.py:15
msgid "Format JavaScript documents"
msgstr "格式化JS文档"

#: src/window.py:389 src/window.py:434
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "code"
msgstr "编码"

#: src/window.py:396 src/formatters/css.py:14
msgid "Format CSS documents"
msgstr "格式化CSS文档"

#: src/window.py:403 src/window.py:416
msgctxt "search keyword"
msgid "stylesheet"
msgstr ""

#: src/window.py:407 src/formatters/css_minifier.py:14
msgid "CSS Minifier"
msgstr "CSS 简化器"

#: src/window.py:410 src/formatters/css_minifier.py:15
msgid "Minify CSS documents"
msgstr "简化 CSS 文档"

#: src/window.py:414 src/window.py:430
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "compress"
msgstr "解压缩"

#: src/window.py:415
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "style"
msgstr "深色样式"

#: src/window.py:417 src/window.py:431
msgctxt "search keyword"
msgid "reduce"
msgstr ""

#: src/window.py:418 src/window.py:432
msgctxt "search keyword"
msgid "size"
msgstr ""

#: src/window.py:422 src/formatters/js_minifier.py:14
msgid "JavaScript Minifier"
msgstr "JavaScript 简化工具"

#: src/window.py:425
msgid "Minify JavaScript documents"
msgstr "简化 JavaScript 文档"

#: src/window.py:433
msgctxt "search keyword"
msgid "script"
msgstr ""

#: src/window.py:440
msgid "Hash"
msgstr ""

#: src/window.py:441 src/window.py:455 src/window.py:468 src/window.py:480
#: src/window.py:493 src/window.py:508
msgid "Generators"
msgstr "生成器"

#: src/window.py:443 src/ui/views/hash_generator.blp:20
msgid "Calculate MD5, SHA1, SHA256, and SHA512 hashes and check for integrity"
msgstr "计算MD5、SHA1、SHA256和SHA512哈希并检查完整性"

#: src/window.py:446
msgctxt "search keyword"
msgid "checksum"
msgstr ""

#: src/window.py:447
msgctxt "search keyword"
msgid "digest"
msgstr ""

#: src/window.py:448
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "generate"
msgstr "生成"

#: src/window.py:450 src/window.py:680 src/window.py:697
msgctxt "search keyword"
msgid "cryptography"
msgstr ""

#: src/window.py:457 src/ui/views/lorem_generator.blp:20
msgid "Generate lorem ipsum placeholder text"
msgstr "生成假数乱文占位文本"

#: src/window.py:460
msgctxt "search keyword"
msgid "dummy"
msgstr ""

#: src/window.py:461
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "sample"
msgstr "示例"

#: src/window.py:462
msgctxt "search keyword"
msgid "filler"
msgstr ""

#: src/window.py:463
msgctxt "search keyword"
msgid "latin"
msgstr ""

#: src/window.py:470 src/ui/views/uuid_generator.blp:20
msgid "Generate Universally Unique IDs (UUID)"
msgstr "生成通用唯一识别码（UUID）"

#: src/window.py:474
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "identifier"
msgstr "密钥标识"

#: src/window.py:475
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "random"
msgstr "随机"

#: src/window.py:479
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/window.py:482 src/ui/views/random_generator.blp:20
msgid "Generate random numbers and strings"
msgstr "生成随机数和字符串"

#: src/window.py:485
msgctxt "search keyword"
msgid "password"
msgstr ""

#: src/window.py:486
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "token"
msgstr "令牌"

#: src/window.py:487
msgctxt "search keyword"
msgid "entropy"
msgstr ""

#: src/window.py:488
msgctxt "search keyword"
msgid "secure"
msgstr ""

#: src/window.py:492 src/ui/views/chmod_calculator.blp:19
msgid "Chmod Calculator"
msgstr "chmod计算器"

#: src/window.py:495 src/ui/views/chmod_calculator.blp:20
msgid "Calculate values to modify permissions with chmod"
msgstr "计算值以使用 chmod 修改权限"

#: src/window.py:499
msgctxt "search keyword"
msgid "unix"
msgstr ""

#: src/window.py:500
msgctxt "search keyword"
msgid "linux"
msgstr ""

#: src/window.py:501
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "calculate"
msgstr "计算的哈希值"

#: src/window.py:502
msgctxt "search keyword"
msgid "mode"
msgstr ""

#: src/window.py:503
msgctxt "search keyword"
msgid "access"
msgstr ""

#: src/window.py:507
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/window.py:510 src/ui/views/qrcode_generator.blp:20
msgid "Create custom QR Codes"
msgstr "创建自定义的二维码"

#: src/window.py:513
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "qrcode"
msgstr "qr-code.png"

#: src/window.py:514
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "barcode"
msgstr "编码"

#: src/window.py:515
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "image"
msgstr "图像"

#: src/window.py:516
msgctxt "search keyword"
msgid "matrix"
msgstr ""

#: src/window.py:522 src/ui/views/text_inspector.blp:19
msgid "Text Inspector & Case Converter"
msgstr "文本检查器和大小写转化器"

#: src/window.py:523 src/window.py:541 src/window.py:553 src/window.py:566
#: src/window.py:578 src/window.py:590 src/ui/views/regex_tester.blp:49
#: src/ui/views/text_inspector.blp:107 src/ui/views/text_inspector.blp:164
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/window.py:525 src/ui/views/text_inspector.blp:20
msgid "View statistics about text and change sentence cases"
msgstr "查看有关文本的统计信息和更改句子大小写"

#: src/window.py:528
msgctxt "search keyword"
msgid "analyze"
msgstr ""

#: src/window.py:530
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "uppercase"
msgstr "全小写 (lower case)"

#: src/window.py:531
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "lowercase"
msgstr "全小写 (lower case)"

#: src/window.py:532
msgctxt "search keyword"
msgid "capitalize"
msgstr ""

#: src/window.py:533
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "count"
msgstr "数目"

#: src/window.py:534
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "words"
msgstr "单词"

#: src/window.py:535
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "characters"
msgstr "字符数："

#: src/window.py:536
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "lines"
msgstr "行数："

#: src/window.py:540
msgid "Regex Tester"
msgstr "正则表达式测试器"

#: src/window.py:543 src/ui/views/regex_tester.blp:20
msgid "Find matching strings inside a text"
msgstr "在文本内查找匹配的字符串"

#: src/window.py:547
msgctxt "search keyword"
msgid "pattern"
msgstr ""

#: src/window.py:548
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "search"
msgstr "三月"

#: src/window.py:552 src/ui/views/text_diff.blp:19
msgid "Text Diff"
msgstr "文本对比"

#: src/window.py:555 src/ui/views/text_diff.blp:20
msgid "Analyze two texts and find differences"
msgstr "分析两个文本并找出不同的地方"

#: src/window.py:558
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "difference"
msgstr "差异"

#: src/window.py:559
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "compare"
msgstr "解压缩"

#: src/window.py:560
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "changes"
msgstr "更改大小写"

#: src/window.py:561
msgctxt "search keyword"
msgid "modification"
msgstr ""

#: src/window.py:565 src/ui/views/xml_validator.blp:19
msgid "XML Scheme Validator"
msgstr "XML 架构验证器"

#: src/window.py:568 src/ui/views/xml_validator.blp:20
msgid "Check an XML file against an XSD schema"
msgstr "根据 XSD 架构检查 XML 文件"

#: src/window.py:571 src/window.py:583
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "validate"
msgstr "无效！"

#: src/window.py:577 src/ui/views/json_validator.blp:19
msgid "JSON Schema Validator"
msgstr "JSON 架构验证器"

#: src/window.py:580 src/ui/views/json_validator.blp:20
msgid "Check a JSON file against a JSON schema"
msgstr "根据 JSON 架构检查 JSON 文件"

#: src/window.py:592 src/ui/views/markdown_preview.blp:20
msgid "Preview markdown code as you type"
msgstr "预览你输入的markdown代码"

#: src/window.py:595
msgctxt "search keyword"
msgid "render"
msgstr ""

#: src/window.py:597
msgctxt "search keyword"
msgid "md"
msgstr ""

#: src/window.py:603 src/ui/views/color_converter.blp:16
#, fuzzy
msgid "Color Converter"
msgstr "转换器"

#: src/window.py:604 src/window.py:622 src/window.py:633 src/window.py:648
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: src/window.py:606 src/ui/views/color_converter.blp:17
#, fuzzy
msgid "Convert colors between formats"
msgstr "在各基数进制之间转换"

#: src/window.py:609
msgctxt "search keyword"
msgid "rgb"
msgstr ""

#: src/window.py:610
msgctxt "search keyword"
msgid "rgba"
msgstr ""

#: src/window.py:611
msgctxt "search keyword"
msgid "hex"
msgstr ""

#: src/window.py:612
msgctxt "search keyword"
msgid "hsl"
msgstr ""

#: src/window.py:613
msgctxt "search keyword"
msgid "hsv"
msgstr ""

#: src/window.py:614
msgctxt "search keyword"
msgid "cmyk"
msgstr ""

#: src/window.py:616
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "conversion"
msgstr "版本"

#: src/window.py:617
msgctxt "search keyword"
msgid "palette"
msgstr ""

#: src/window.py:621 src/ui/views/contrast_checker.blp:19
msgid "Contrast Checker"
msgstr "对比度检查器"

#: src/window.py:624 src/ui/views/contrast_checker.blp:20
msgid "Check a color combination for WCAG compliance"
msgstr "检查颜色组合是否符合 WCAG 标准"

#: src/window.py:627
msgctxt "search keyword"
msgid "accessibility"
msgstr ""

#: src/window.py:628
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "ratio"
msgstr "信息"

#: src/window.py:632
msgid "Color Blindness"
msgstr "色盲"

#: src/window.py:635 src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:20
msgid "Simulate color blindness in images"
msgstr "在图像中模拟色盲"

#: src/window.py:638
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "simulation"
msgstr "加载模拟中..."

#: src/window.py:639
msgctxt "search keyword"
msgid "daltonism"
msgstr ""

#: src/window.py:640
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "protanopia"
msgstr "红色盲"

#: src/window.py:641
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "deuteranopia"
msgstr "绿色盲"

#: src/window.py:642
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "tritanopia"
msgstr "黄蓝色盲"

#: src/window.py:643
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "vision"
msgstr "版本"

#: src/window.py:647 src/ui/views/image_converter.blp:19
msgid "Image Format Converter"
msgstr "图片格式转换器"

#: src/window.py:650 src/ui/views/image_converter.blp:20
msgid "Convert images to different formats"
msgstr "转换图片到不同的格式"

#: src/window.py:654
msgctxt "search keyword"
msgid "jpg"
msgstr ""

#: src/window.py:655
msgctxt "search keyword"
msgid "jpeg"
msgstr ""

#: src/window.py:656
msgctxt "search keyword"
msgid "png"
msgstr ""

#: src/window.py:657
msgctxt "search keyword"
msgid "bmp"
msgstr ""

#: src/window.py:658
msgctxt "search keyword"
msgid "gif"
msgstr ""

#: src/window.py:659
msgctxt "search keyword"
msgid "webp"
msgstr ""

#: src/window.py:660
msgctxt "search keyword"
msgid "picture"
msgstr ""

#: src/window.py:666 src/ui/views/certificate_parser.blp:19
msgid "Certificate Parser"
msgstr "证书解析器"

#: src/window.py:667 src/window.py:685 src/views/certificate_parser.py:90
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: src/window.py:669 src/ui/views/certificate_parser.blp:20
msgid "View certificates contents"
msgstr "查看证书内容"

#: src/window.py:677 src/window.py:695
#, fuzzy
msgctxt "search keyword"
msgid "key"
msgstr "密钥"

#: src/window.py:679
msgctxt "search keyword"
msgid "public key"
msgstr ""

#: src/window.py:684
msgid "Certificate Signing Request"
msgstr "证书签名请求"

#: src/window.py:687 src/ui/views/certificate_request_generator.blp:23
msgid "Generate certificate signing requests"
msgstr "生成证书签名请求"

#. change view and save previous
#: src/widgets/image_area.py:34 src/widgets/text_area.py:54
#: src/widgets/text_file_area.py:62 src/widgets/text_file_area.py:200
msgid "Opening file..."
msgstr "打开文件..."

#: src/widgets/image_area.py:96 src/widgets/text_area.py:147
#: src/widgets/text_file_area.py:162 src/views/certificate_parser.py:60
msgid "Cannot open more than one file"
msgstr "无法打开多个文件"

#: src/widgets/image_area.py:123
msgid "Opening image..."
msgstr "打开图片..."

#: src/widgets/image_area.py:130 src/widgets/text_area.py:184
#: src/widgets/text_file_area.py:207 src/views/certificate_parser.py:81
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: src/widgets/image_area.py:131 src/widgets/text_area.py:185
#: src/widgets/text_file_area.py:208 src/views/certificate_parser.py:82
#: src/views/certificate_request_generator.py:82
#: src/ui/widgets/image_area.blp:59 src/ui/widgets/text_area.blp:58
#: src/ui/widgets/text_file_area.blp:70 src/ui/views/certificate_parser.blp:51
#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:117
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/widgets/image_area.py:140
msgid "Supported Image Formats"
msgstr "支持的图片格式"

#: src/widgets/image_area.py:173
msgid "Saving image..."
msgstr "保存图片..."

#: src/widgets/image_area.py:180 src/widgets/text_file_area.py:328
#: src/views/image_converter.py:51 src/views/qrcode_generator.py:183
msgid "Save file as"
msgstr "文件另存为"

#: src/widgets/image_area.py:181 src/widgets/text_file_area.py:329
#: src/views/certificate_request_generator.py:215
#: src/views/image_converter.py:52 src/views/qrcode_generator.py:184
#: src/ui/widgets/image_area.blp:72 src/ui/widgets/text_file_area.blp:83
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/widgets/text_area.py:194 src/widgets/text_file_area.py:230
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: src/widgets/text_area.py:201 src/widgets/text_file_area.py:243
msgid "Accepted files"
msgstr "接受的文件"

#: src/widgets/text_area.py:222
#, python-brace-format
msgid ""
"Loading a large file ({size})\n"
"Might take a while, please wait..."
msgstr ""
"加载大文件 ({size}) 中\n"
"可能需要一段时间, 请稍等..."

#: src/widgets/text_area.py:230 src/widgets/text_file_area.py:280
#, python-brace-format
msgid "Unable to open {file_path}: {file_content}."
msgstr "不能打开 {file_path}: {file_content}."

#: src/widgets/text_area.py:246
msgid "File is not UTF-8 encoded."
msgstr "文件未采用UTF-8编码。"

#: src/widgets/text_file_area.py:217
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: src/widgets/text_file_area.py:224
msgid "Text files and images"
msgstr "文本文件和图片"

#: src/widgets/text_file_area.py:236
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: src/widgets/text_file_area.py:321
msgid "Saving file..."
msgstr "正在保存文件..."

#: src/widgets/text_file_area.py:360
#, python-brace-format
msgid "Unable to save {path}"
msgstr "不能保存到 {path}"

#: src/views/base64_encoder.py:51 src/views/certificate_parser.py:60
#: src/views/certificate_parser.py:65
#: src/views/certificate_request_generator.py:201 src/views/formatter.py:48
#: src/views/gzip_compressor.py:74 src/views/hash_generator.py:60
#: src/views/html_encoder.py:52 src/views/json_yaml.py:61
#: src/views/url_encoder.py:63
#, python-brace-format
msgid "Error: {error}"
msgstr "错误: {error}"

#: src/views/certificate_parser.py:65
msgid "Unsupported file"
msgstr "不支持的文件"

#: src/views/certificate_parser.py:102 src/views/reverse_cron.py:180
#: src/ui/views/certificate_parser.blp:100 src/ui/views/reverse_cron.blp:39
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: src/views/certificate_parser.py:106 src/views/reverse_cron.py:184
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: src/views/certificate_parser.py:145
msgid "Error: Cannot open this file because it is not a valid certificate."
msgstr "错误：无法打开此文件，因为它不是有效的证书。"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:153
#, python-brace-format
msgid "Identity: {identity}"
msgstr "身份：{identity}"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:155
#, python-brace-format
msgid "Verified by: {verified_by}"
msgstr "认证机构：{verified_by}"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:157
#, python-brace-format
msgid "Expires: {expiration_date}"
msgstr "过期于：{expiration_date}"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:163
msgid "Basic Constraints"
msgstr "基本约束"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:164
msgid "Extended Key Usage"
msgstr "延长密钥使用"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:165 src/views/certificate_parser.py:210
msgid "Subject Key Identifier"
msgstr "主体密钥标识"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:166
msgid "Key Usage"
msgstr "密钥用途"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:167
msgid "Subject Alternative Names"
msgstr "主体备用名称"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:171
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:211
msgid "Certificate Fingerprints"
msgstr "证书指纹"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:214
msgid "Key Identifier"
msgstr "密钥标识"

#: src/views/certificate_request_generator.py:40
msgid "Open CSR"
msgstr "打开 CSR"

#: src/views/certificate_request_generator.py:81
msgid "Open Key File"
msgstr "打开密钥文件"

#: src/views/certificate_request_generator.py:88
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: src/views/certificate_request_generator.py:145
msgid "Select save location"
msgstr "选择保存位置"

#: src/views/certificate_request_generator.py:146
#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:163
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: src/views/certificate_request_generator.py:197
#: src/views/colorblindness_simulator.py:67 src/views/gzip_compressor.py:63
#: src/views/image_converter.py:41 src/views/qrcode_generator.py:201
msgid "Saved Successfully"
msgstr "保存成功"

#: src/views/certificate_request_generator.py:214
msgid "Save key as"
msgstr "将密钥另存为"

#: src/views/chmod_calculator.py:33 src/views/color_converter.py:54
#: src/views/jwt_decoder.py:35
msgid "Invalid value. Please check again"
msgstr "数值无效。请重新检查"

#: src/views/colorblindness_simulator.py:26 src/views/image_converter.py:24
#: src/views/qrcode_generator.py:43
msgid "Open Image"
msgstr "打开图像"

#: src/views/colorblindness_simulator.py:94
#: src/views/colorblindness_simulator.py:96
#: src/views/colorblindness_simulator.py:98
msgid "Loading simulation..."
msgstr "加载模拟中..."

#: src/views/formatter.py:76
msgid ""
"Text is not in the correct format. Check if you misspelled something or if "
"all parentheses are closed."
msgstr "文本格式不正确。请检查拼写是否出错，及圆括号是否都已闭合。"

#: src/views/gzip_compressor.py:28
msgid "Open image"
msgstr "打开图像"

#: src/views/gzip_compressor.py:31
msgid "Cannot decompress from an image or a file"
msgstr "无法从图像或文件解压缩"

#: src/views/gzip_compressor.py:134
msgid "Please save this file to view its contents"
msgstr "请保存此文件以查看其内容"

#: src/views/hash_generator.py:165
msgid "Hashes match!"
msgstr "哈希值匹配！"

#: src/views/hash_generator.py:167
msgid "The integrity is verified."
msgstr "完整性已验证。"

#: src/views/hash_generator.py:175
msgid "Warning, integrity cannot be verified!"
msgstr "警告，无法验证完整性！"

#: src/views/hash_generator.py:177
msgid ""
"The calculated hash and the provided one do not match. Check again and if "
"this is a file you downloaded from the Internet re-download it."
msgstr ""
"计算出的哈希值与提供的不匹配。请再次进行检查，如果您从互联网上下载了此文件，"
"请重新下载。"

#: src/views/json_validator.py:77 src/views/xml_validator.py:76
msgid "Valid!"
msgstr "有效！"

#: src/views/json_validator.py:79
msgid "JSON is compliant with the provided JSON schema."
msgstr "JSON 与提供的 JSON 模式兼容。"

#: src/views/json_validator.py:87 src/views/json_validator.py:97
#: src/views/xml_validator.py:86
msgid "Invalid!"
msgstr "无效！"

#: src/views/json_validator.py:89
#, python-brace-format
msgid ""
"JSON is not compliant with the provided JSON scheme:\n"
"{validation_error}"
msgstr ""
"JSON 与提供的 JSON 模式不兼容：\n"
"{validation_error}"

#: src/views/json_validator.py:99
#, python-brace-format
msgid ""
"Error in JSON schema:\n"
"{schema_error}"
msgstr ""
"JSON 模式有错误：\n"
"{schema_error}"

#: src/views/jwt_decoder.py:173
msgid "Signature is Valid!"
msgstr ""

#: src/views/jwt_decoder.py:175
msgid "The JWT signature was verified successfully."
msgstr ""

#: src/views/jwt_decoder.py:183
msgid "Warning, Signature is Invalid!"
msgstr ""

#: src/views/jwt_decoder.py:186
msgid ""
"The JWT signature doesn't match the provided key. Please verify the key "
"encoding or ensure the token was signed correctly."
msgstr ""

#: src/views/qrcode_generator.py:71 src/ui/views/qrcode_generator.blp:113
#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:122
msgid "Not Set"
msgstr "未设定"

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:207
msgid "st"
msgstr "个"

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:210
msgid "nd"
msgstr "个"

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:213
msgid "rd"
msgstr "个"

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:216
msgid "th"
msgstr "个"

#: src/views/reverse_cron.py:240 src/views/reverse_cron.py:354
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:410 src/ui/views/reverse_cron.blp:467
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:495
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/views/reverse_cron.py:241 src/views/reverse_cron.py:355
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:411 src/ui/views/reverse_cron.blp:468
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:496
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/views/reverse_cron.py:242 src/views/reverse_cron.py:356
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:412 src/ui/views/reverse_cron.blp:469
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:497
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/views/reverse_cron.py:243 src/views/reverse_cron.py:357
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:413 src/ui/views/reverse_cron.blp:470
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:498
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/views/reverse_cron.py:244 src/views/reverse_cron.py:358
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:414 src/ui/views/reverse_cron.blp:471
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:499
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/views/reverse_cron.py:245 src/views/reverse_cron.py:359
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:415 src/ui/views/reverse_cron.blp:472
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:500
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/views/reverse_cron.py:246 src/views/reverse_cron.py:360
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:416 src/ui/views/reverse_cron.blp:473
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:501
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/views/reverse_cron.py:247 src/views/reverse_cron.py:361
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:417 src/ui/views/reverse_cron.blp:474
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:502
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/views/reverse_cron.py:248 src/views/reverse_cron.py:362
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:418 src/ui/views/reverse_cron.blp:475
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:503
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/views/reverse_cron.py:249 src/views/reverse_cron.py:363
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:419 src/ui/views/reverse_cron.blp:476
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:504
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/views/reverse_cron.py:250 src/views/reverse_cron.py:364
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:420 src/ui/views/reverse_cron.blp:477
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:505
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/views/reverse_cron.py:251 src/views/reverse_cron.py:365
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:421 src/ui/views/reverse_cron.blp:478
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:506
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/views/reverse_cron.py:376 src/ui/views/reverse_cron.blp:570
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:649 src/ui/views/reverse_cron.blp:685
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:708
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/views/reverse_cron.py:377 src/ui/views/reverse_cron.blp:564
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:595 src/ui/views/reverse_cron.blp:679
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:702
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/views/reverse_cron.py:378 src/ui/views/reverse_cron.blp:565
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:604 src/ui/views/reverse_cron.blp:680
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:703
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/views/reverse_cron.py:379 src/ui/views/reverse_cron.blp:566
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:613 src/ui/views/reverse_cron.blp:681
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:704
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/views/reverse_cron.py:380 src/ui/views/reverse_cron.blp:567
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:622 src/ui/views/reverse_cron.blp:682
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:705
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/views/reverse_cron.py:381 src/ui/views/reverse_cron.blp:568
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:631 src/ui/views/reverse_cron.blp:683
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:706
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/views/reverse_cron.py:382 src/ui/views/reverse_cron.blp:569
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:640 src/ui/views/reverse_cron.blp:684
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:707
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/views/timestamp.py:76
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: src/views/timestamp.py:77
msgid "Select the desired timezone"
msgstr "选择期望时区"

#: src/views/xml_validator.py:78
msgid "XML is compliant with the provided XSD schema."
msgstr "XML 与提供的 XSD 模式兼容。"

#: src/views/xml_validator.py:88
#, python-brace-format
msgid ""
"XML is not compliant with the provided XSD scheme:\n"
"{xsd_error}"
msgstr ""
"XML 与提供的 XSD 模式不兼容：\n"
"{xsd_error}"

#: src/ui/window.blp:56
msgid "Show/hide searchbar"
msgstr "显示/隐藏搜索栏"

#: src/ui/window.blp:62
msgid "Favorite Tools"
msgstr "已收藏工具"

#: src/ui/window.blp:72
msgid "No Favorites"
msgstr "暂无收藏"

#: src/ui/window.blp:73
msgid ""
"Add your favorite tools here by clicking the star button beside the title"
msgstr "点击工具标题旁的星星来将其添加到这里"

#: src/ui/window.blp:92
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: src/ui/window.blp:121
msgid "Search Tools…"
msgstr "搜索工具…"

#: src/ui/window.blp:150 src/ui/window.blp:157
msgid "Show/hide sidebar"
msgstr "显示/隐藏侧边栏"

#: src/ui/window.blp:186
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键 (_K)"

#: src/ui/window.blp:191
msgid "_About Dev Toolbox"
msgstr "关于 Dev Toolbox (_A)"

#: src/ui/about_dialog.blp:10
#, fuzzy
msgid ""
"Copyright © 2022 - 2025 Alessandro Iepure\n"
"Some icons are copyright of the GNOME Project"
msgstr ""
"版权所有 © 2022 - 2024 Alessandro Iepure\n"
"一些图标的版权由 The GNOME Project 所有"

#. TRANSLATORS: replace with your name (with optional email or website)
#: src/ui/about_dialog.blp:18
msgid "translator-credits"
msgstr "L.Yang, 复予 <clonewith@qq.com>"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:39 src/ui/views/timestamp.blp:42
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:40
msgid "Sets the current system date and time"
msgstr "设置当前系统日期与时间"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:55 src/ui/widgets/entry_row.blp:30
#: src/ui/widgets/spin_area.blp:68 src/ui/widgets/text_area.blp:66
#: src/ui/widgets/text_file_area.blp:106
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:79
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:110 src/ui/views/reverse_cron.blp:362
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:140 src/ui/views/reverse_cron.blp:250
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:176 src/ui/views/reverse_cron.blp:147
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:207 src/ui/views/reverse_cron.blp:44
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:237
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/ui/widgets/entry_row.blp:20
msgid "Generate again"
msgstr "重新生成"

#: src/ui/widgets/entry_row.blp:40 src/ui/widgets/spin_area.blp:79
#: src/ui/widgets/text_area.blp:73 src/ui/widgets/text_file_area.blp:117
msgid "Paste clipboard"
msgstr "粘贴剪贴板"

#: src/ui/widgets/entry_row.blp:51 src/ui/widgets/image_area.blp:95
#: src/ui/widgets/text_area.blp:80 src/ui/widgets/text_file_area.blp:128
msgid "Clear input"
msgstr "清空输入"

#: src/ui/widgets/image_area.blp:84 src/ui/widgets/text_file_area.blp:95
msgid "Open image in another program"
msgstr "在其他程序中打开图像"

#: src/ui/widgets/theme_switcher.blp:29
msgid "Follow system style"
msgstr "跟随系统样式"

#: src/ui/widgets/theme_switcher.blp:43
msgid "Light style"
msgstr "浅色样式"

#: src/ui/widgets/theme_switcher.blp:57
msgid "Dark style"
msgstr "深色样式"

#: src/ui/widgets/webview_area.blp:51
msgid "Open web page in another browser"
msgstr "在其他浏览器中打开网页"

#: src/ui/views/base_converter.blp:19
msgid "Number Bases Converter"
msgstr "数字进制转换"

#: src/ui/views/base_converter.blp:30
msgid "Input numbers"
msgstr "输入数字"

#: src/ui/views/base_converter.blp:33
msgid "Decimal"
msgstr "十进制"

#: src/ui/views/base_converter.blp:41
msgid "Binary"
msgstr "二进制"

#: src/ui/views/base_converter.blp:49
msgid "Octal"
msgstr "八进制"

#: src/ui/views/base_converter.blp:57
msgid "Hexadecimal"
msgstr "十六进制"

#: src/ui/views/base_converter.blp:65
msgid "ASCII"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:73
msgid "UTF-8"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:98
msgid ""
"Typing an unaccepted character (i.e. 'A' in the decimal field) will cause "
"all the fields to reset to 0."
msgstr "输入无法接受的字符（例如十进制字段中的“A”）会使所有字段全部重置为 0。"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:19
#, fuzzy
msgid "Base64 Encoder & Decoder"
msgstr "URL 编码 & 解码工具"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:20
#, fuzzy
msgid "Encode and decode strings using the Base64 format"
msgstr "用HTML格式编码和解码特殊字符"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:30 src/ui/views/certificate_parser.blp:30
#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:31
#: src/ui/views/color_converter.blp:27 src/ui/views/contrast_checker.blp:30
#: src/ui/views/cron_converter.blp:31 src/ui/views/formatter.blp:26
#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:30 src/ui/views/hash_generator.blp:31
#: src/ui/views/html_encoder.blp:30 src/ui/views/image_converter.blp:31
#: src/ui/views/json_yaml.blp:30 src/ui/views/jwt_decoder.blp:29
#: src/ui/views/lorem_generator.blp:31 src/ui/views/regex_tester.blp:30
#: src/ui/views/text_inspector.blp:31 src/ui/views/timestamp.blp:30
#: src/ui/views/url_encoder.blp:30 src/ui/views/uuid_generator.blp:31
msgid "Tool options"
msgstr "工具选项"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:33 src/ui/views/gzip_compressor.blp:33
#: src/ui/views/html_encoder.blp:33 src/ui/views/json_yaml.blp:33
#: src/ui/views/url_encoder.blp:33
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:34 src/ui/views/html_encoder.blp:34
#: src/ui/views/url_encoder.blp:34
msgid "Select the desired encoding direction"
msgstr "选择编码方向"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:41 src/ui/views/html_encoder.blp:43
#: src/ui/views/url_encoder.blp:43
msgid "Encode"
msgstr "编码"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:45 src/ui/views/html_encoder.blp:47
#: src/ui/views/url_encoder.blp:47
msgid "Decode"
msgstr "解码"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:51
msgid "URL Safe"
msgstr ""

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:52
msgid "Use URL safe Base64 processing"
msgstr ""

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:68 src/ui/views/gzip_compressor.blp:63
#: src/ui/views/hash_generator.blp:83 src/ui/views/html_encoder.blp:64
#: src/ui/views/json_yaml.blp:76 src/ui/views/url_encoder.blp:84
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/ui/views/base64_encoder.blp:80 src/ui/views/gzip_compressor.blp:73
#: src/ui/views/hash_generator.blp:92 src/ui/views/html_encoder.blp:77
#: src/ui/views/json_yaml.blp:88 src/ui/views/url_encoder.blp:95
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:33
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:34
msgid "Open a certificate file (pem, der, cer extensions)"
msgstr "打开证书文件（pem, der, cer 格式）"

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:79
msgid "Open a certificate file to view its contents."
msgstr "打开证书文件以查看其内容。"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:22
msgid "Certificate Signing Request Generator"
msgstr "证书签名请求生成器"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:34
msgid "Fill the information below"
msgstr "填写以下信息"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:35
msgid ""
"Fill at least the required fields then press the 'Create CSR' button. An "
"empty passphrase will generate an unecrypted CSR."
msgstr ""
"填写所需字段，然后按下“创建 CSR”按钮。若密码留空，则会生成未加密的 CSR。"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:46
msgid "Create CSR"
msgstr "创建 CSR"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:52
msgid "Common Name (CN) *"
msgstr "常用名 (CN) *"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:56
msgid "Country Name (C)"
msgstr "国家或地区名 (C)"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:60
msgid "State or Province Name (ST)"
msgstr "州或省名 (ST)"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:64
msgid "Locality Name (L)"
msgstr "地区名 (L)"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:68
msgid "Organization Name (O)"
msgstr "组织名 (O)"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:72
msgid "Organization Unit Name (OU)"
msgstr "组织单位名 (OU)"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:76
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:80
#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:78
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:81
msgid "Generate a new key or use and existing one"
msgstr "生成新密钥或使用已有的"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:88
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:92
#, fuzzy
msgid "Existing"
msgstr "已有"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:98
msgid "Key File *"
msgstr "密钥文件 *"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:99
msgid "Open the file containing the key you want to use"
msgstr "打开含有待使用密钥的文件"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:124
msgid "Key Size"
msgstr "密钥大小"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:125
msgid "Size of the new key. It will be saved on the same path as the CSR."
msgstr "新密钥的大小。将会与 CSR 保存在相同路径。"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:134
msgid "2048 bits"
msgstr "2048 比特"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:138
msgid "4096 bits"
msgstr "4096 比特"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:144
msgid "Key Save Location *"
msgstr "密钥保存位置 *"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:145
msgid "Save location for the generated key file"
msgstr "生成密钥文件的保存位置"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:33
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:45
msgid "Special"
msgstr ""

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:145
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:158
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:171
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:184
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:197
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:210
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:351
msgid "Numeric value"
msgstr "数值"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:363
msgid "Symbolic value"
msgstr "符号值"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:19
msgid "Color Blindness Simulator"
msgstr "色盲模拟工具"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:34
msgid "Severity"
msgstr "严重度"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:35
msgid "Severity of the anomaly"
msgstr "异常严重度"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:72
#: src/ui/views/text_inspector.blp:41
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:79
msgid "Protanopia"
msgstr "红色盲"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:90
msgid "Deuteranopia"
msgstr "绿色盲"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:95
msgid "Tritanopia"
msgstr "黄蓝色盲"

#: src/ui/views/color_converter.blp:30
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/ui/views/color_converter.blp:31
#, fuzzy
msgid "Output format for color values"
msgstr "输出格式"

#: src/ui/views/color_converter.blp:36
msgid "Web"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:37
msgid "Web (Legacy)"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:38
msgid "Percent"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:39
msgid "Normalized"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:46
msgid "Angle Unit"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:47
msgid "Unit used for angle component"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:52
msgid "Degrees"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:53
msgid "Radians"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:54
msgid "Gradians"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:55
msgid "Turns"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:56
#, fuzzy
msgid "Follow Format"
msgstr "格式"

#: src/ui/views/color_converter.blp:62
msgid "Bits"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:63
msgid "Bits precision for color values"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:82
msgid "Values"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:85 src/ui/views/color_converter.blp:97
msgid "Color"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:103
msgid "Hex"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:128
#, fuzzy
msgid "Red"
msgstr "读取"

#: src/ui/views/color_converter.blp:136
msgid "Green"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:144
msgid "Blue"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:168 src/ui/views/color_converter.blp:208
msgid "Hue"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:176 src/ui/views/color_converter.blp:216
#, fuzzy
msgid "Saturation"
msgstr "星期六"

#: src/ui/views/color_converter.blp:184
msgid "Value"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:224
#, fuzzy
msgid "Lightness"
msgstr "浅色样式"

#: src/ui/views/color_converter.blp:234
msgid "Alpha"
msgstr ""

#: src/ui/views/color_converter.blp:265
msgid "HWB"
msgstr ""

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:33 src/ui/views/contrast_checker.blp:46
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:34
msgid "Color used for the text"
msgstr "文本使用的颜色"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:52 src/ui/views/contrast_checker.blp:65
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:53
msgid "Color used for the background"
msgstr "背景使用的颜色"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:77
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:89
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet"
msgstr "文本示例 Lorem ipsum dolor sit amet"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:97
msgid "velit laboris excepteur aliqua nostrud dolore anim ad qui esse"
msgstr ""
"至若春和景明，波澜不惊，上下天光，一碧万顷，沙鸥翔集，锦鳞游泳，岸芷汀兰，郁"
"郁青青。velit laboris excepteur aliqua nostrud dolore anim ad qui esse"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:118 src/ui/views/contrast_checker.blp:149
msgid "AA"
msgstr "AA"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:126 src/ui/views/contrast_checker.blp:188
msgid "small"
msgstr "小"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:157 src/ui/views/contrast_checker.blp:219
msgid "large"
msgstr "大"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:180 src/ui/views/contrast_checker.blp:211
msgid "AAA"
msgstr "AAA"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:34
msgid "Number of dates"
msgstr "日期数"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:35
msgid "Number of dates to be generated (up to 20)"
msgstr "要生成的日期数（最多 20）"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:47
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:48
msgid ""
"Format used to display generated dates (<a href=\"https://strftime.org/"
"\">python syntax</a>)"
msgstr ""
"生成日期的显示格式（<a href=\"https://strftime.org/\">Python 语法</a>）"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:76
msgid "CRON expression"
msgstr "CRON 表达式"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:89
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: src/ui/views/formatter.blp:29 src/ui/views/json_yaml.blp:52
msgid "Indentations"
msgstr "缩进"

#: src/ui/views/formatter.blp:30 src/ui/views/json_yaml.blp:53
msgid "Number of spaces used for indentation"
msgstr "缩进使用的空格数"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:19
msgid "GZip Compress & Decompress"
msgstr "GZip 压缩 & 解压缩"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:20
msgid "Compress and decompress texts and images using GZip"
msgstr "用 GZip 压缩和解压文本与图像"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:34
msgid "Select the desired operation"
msgstr "选择待执行操作"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:43
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:47
msgid "Decompress"
msgstr "解压缩"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:105
msgid ""
"The compression result and the expected decompression input are base64 "
"encoded."
msgstr "压缩结果与预期的解压缩输入使用 Base64 编码。"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:110
msgid "May hang the app for large files, please wait."
msgstr "大文件可能会导致应用失去响应，请稍候。"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:19
msgid "Hash Generator & Checker"
msgstr "哈希值生成 & 检查工具"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:34
msgid "Hash to calculate"
msgstr "计算的哈希值"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:35
msgid "Choose the hash type to calculate"
msgstr "选择计算的哈希值类型"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:53
msgid "Check for integrity"
msgstr "检查完整性"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:54
msgid ""
"If enabled the calculated hash will be checked against another provided hash "
"to verify integrity"
msgstr "若启用，则会将计算出的哈希值与提供的哈希值校对，以验证完整性"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:60
msgid "Type the hash to check against"
msgstr "输入用于核对的哈希值"

#: src/ui/views/html_encoder.blp:19
msgid "HTML Encoder & Decoder"
msgstr "HTML 编码 & 解码工具"

#: src/ui/views/image_converter.blp:34
msgctxt "noun"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/ui/views/image_converter.blp:35
msgid "Select the desired output format"
msgstr "选择输出格式"

#: src/ui/views/image_converter.blp:58
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: src/ui/views/image_converter.blp:60
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: src/ui/views/image_converter.blp:64
msgid "converted-image"
msgstr "converted-image"

#: src/ui/views/json_validator.blp:49
#, fuzzy
msgid "JSON Schema"
msgstr "JSON 架构验证器"

#: src/ui/views/json_yaml.blp:19
msgid "JSON - YAML Converter"
msgstr "JSON - YAML 转换工具"

#: src/ui/views/json_yaml.blp:34
msgid "Specify what format is the input and the desired output"
msgstr "指定输入与期望输出的格式"

#: src/ui/views/json_yaml.blp:42
msgid "JSON → YAML"
msgstr ""

#: src/ui/views/json_yaml.blp:46
msgid "YAML → JSON"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:19
#, fuzzy
msgid "JWT Decode & Encode"
msgstr "HTML 编码 & 解码工具"

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:32
msgid "Verify Signature"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:33
msgid "Verify signature or sign JWT"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:41
msgid "Off"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:46
msgid "Symmetric"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:51
msgid "Asymmetric"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:57
#, fuzzy
msgid "Key Encoding"
msgstr "空格编码方式"

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:58
#, fuzzy
msgid "Select the encoding of the key"
msgstr "选择空格字符的编码方式"

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:99
msgid "Public Key (PEM)"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:107
msgid "Private Key (PEM)"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:120
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:139
msgid "Header"
msgstr "标头"

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:147
msgid "Payload"
msgstr "负载"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:19
msgid "Lorem Ipsum Generator"
msgstr "乱数假文生成工具"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:34
msgid "Begin with \"Lorem ipsum dolor sit amet\""
msgstr "以“Lorem ipsum dolor sit amet”开头"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:40 src/ui/views/uuid_generator.blp:53
msgid "Amount"
msgstr "数目"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:54
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:55
msgid "Sentences"
msgstr "句子"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:56
msgid "Paragraphs"
msgstr "段落"

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:69
msgid "Generated text"
msgstr "生成的文本"

#: src/ui/views/markdown_preview.blp:35
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: src/ui/views/markdown_preview.blp:49
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:19
msgid "QR Code Generator"
msgstr "二维码生成工具"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:31 src/ui/views/reverse_cron.blp:31
msgid "Tool Options"
msgstr "工具选项"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:32
msgid "Fill the required information and press 'generate'"
msgstr "填入所需信息并按下“生成”"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:35
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:36
msgid "Choose the content of the QR Code"
msgstr "选择二维码内容"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:41 src/ui/views/qrcode_generator.blp:49
msgid "Text/URL"
msgstr "文本/URL"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:42
msgid "WiFi Network"
msgstr "WiFi 网络"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:43
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:56
msgid "Network Name (SSID)"
msgstr "网络名称 (SSID)"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:63
msgid "Network Encryption"
msgstr "网络加密方式"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:70
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:76
msgid "Network Password"
msgstr "网络密码"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:80
msgid "First Name *"
msgstr "名 *"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:87
msgid "Last Name *"
msgstr "姓 *"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:94
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:101
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:108
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:127
msgid "Select from calendar:"
msgstr "从日历选择："

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:138
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:145
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:148
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:155
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:162
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:169
msgid "ZIP Code"
msgstr "ZIP 代码"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:176
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:186
msgid "Generated QR Code"
msgstr "生成的二维码"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:193
msgid "qr-code.png"
msgstr "qr-code.png"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:195
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/ui/views/random_generator.blp:19
msgid "Random Generator"
msgstr "随机生成工具"

#: src/ui/views/random_generator.blp:30
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: src/ui/views/random_generator.blp:31
msgid "Generate a random string with the given options. ASCII characters only."
msgstr "使用所给设置生成一个随机字符串。仅限 ASCII 字符。"

#: src/ui/views/random_generator.blp:34
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: src/ui/views/random_generator.blp:35
msgid "Length of the generated string"
msgstr "生成字符串的长度"

#: src/ui/views/random_generator.blp:47
msgid "Uppercase letters (A-Z)"
msgstr "大写字母 (A-Z)"

#: src/ui/views/random_generator.blp:53
msgid "Lowercase letters (a-z)"
msgstr "小写字母 (a-z)"

#: src/ui/views/random_generator.blp:59
msgid "Numbers (0-9)"
msgstr "数字 (0-9)"

#: src/ui/views/random_generator.blp:65
msgid "Special characters (!\"#$%&amp;'()*+,-./:;&lt;=&gt;?@[\\]^_`{|}~)"
msgstr "特殊字符 (!\"#$%&amp;'()*+,-./:;&lt;=&gt;?@[\\]^_`{|}~)"

#: src/ui/views/random_generator.blp:75
msgid "Generated string"
msgstr "生成的字符串"

#: src/ui/views/random_generator.blp:92
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: src/ui/views/random_generator.blp:93
msgid "Generate a random number in the given range"
msgstr "生成给定范围内的随机数"

#: src/ui/views/random_generator.blp:96
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/ui/views/random_generator.blp:97
msgid "Minimum value of the generated number"
msgstr "生成数字的最小值"

#: src/ui/views/random_generator.blp:109
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: src/ui/views/random_generator.blp:110
msgid "Maximum value of the generated number"
msgstr "生成数字的最大值"

#: src/ui/views/random_generator.blp:159
msgid "Generated number"
msgstr "生成的数字"

#: src/ui/views/regex_tester.blp:19
msgid "Regular Expression Tester"
msgstr "正则表达式测试工具"

#: src/ui/views/regex_tester.blp:37
msgid "Regex to test"
msgstr "待测试正则表达式"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:58
msgid "Every minute"
msgstr "每分钟"

#. TRANSLATORS: part of "Every x minute(s) starting at minute y"
#. TRANSLATORS: part of "Every x hour(s) starting at hour y"
#. TRANSLATORS: part of "Every x day(s) starting on the y on the month" with y day-number (1st, 2nd, ...)
#. TRANSLATORS: part of "Every x month(s) starting in y" with y list of months
#. TRANSLATORS: part of "Every x weekday(s) starting on y" with y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:71 src/ui/views/reverse_cron.blp:174
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:277 src/ui/views/reverse_cron.blp:389
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:543
msgid "Every"
msgstr "每"

#. TRANSLATORS: part of "Every x minute(s) starting at minute y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:82
msgid "minute(s) starting at minute"
msgstr "分钟，自分钟"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:101
msgid "Specific minute (choose one or many, no selection means every minute)"
msgstr "指定分钟（选择一个或多个，不选代表每分钟）"

#. TRANSLATORS: part of "Every minute between minute x and minute y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:122
msgid "Every minute between minute"
msgstr "以下区间内每分钟：分钟"

#. TRANSLATORS: part of "Every second between minute x and minute y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:133
msgid "and minute"
msgstr "到分钟"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:161
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#. TRANSLATORS: part of "Every x hour(s) starting at hour y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:185
msgid "hour(s) starting at hour"
msgstr "小时，自小时"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:204
msgid "Specific hour (choose one or many, no selection means every hour)"
msgstr "指定小时（选择一个或多个，不选表示每小时）"

#. TRANSLATORS: part of "Every hour between hour x and hour y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:225
msgid "Every hour between hour"
msgstr "以下区间内每小时：小时"

#. TRANSLATORS: part of "Every hour between hour x and hour y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:236
msgid "and hour"
msgstr "到小时"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:264
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#. TRANSLATORS: part of "Every x day(s) starting on the y on the month" with y day-number (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:288
msgid "day(s) starting on the"
msgstr "天，自一个月中的第"

#. TRANSLATORS: part of "Every x day(s) starting on the y on the month" with y day-number (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:299
msgid "of the month"
msgstr "天起"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:316
msgid ""
"Specific day of month (choose one or many, no selection means every day)"
msgstr "一月中具体日期（选择一个或多个，不选表示每天）"

#. TRANSLATORS: part of "Every day between the x and the y" with x and y day-numbers (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:337
msgid "Every day between the"
msgstr "以下区间内的每一天："

#. TRANSLATORS: part of "Every day between the x and the y" with x and y day-numbers (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:348
msgid "and the"
msgstr "到"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:376
msgid "Every month"
msgstr "每个月"

#. TRANSLATORS: part of "Every x month(s) starting in y" with y list of months
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:400
msgid "month(s) starting in"
msgstr "月，开始于"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:436
msgid "Specific month (choose one or many, no selection means every month)"
msgstr "指定月份（选择一个或多个，不选表示每个月）"

#. TRANSLATORS: part of "Every month between x and y" with x and y list of months
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:457
msgid "Every month between"
msgstr "以下区间内每个月："

#. TRANSLATORS: part of "Every month between x and y" with x and y list of months
#. TRANSLATORS: part of "Every weekday between x and y" with x and y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:485 src/ui/views/reverse_cron.blp:692
msgid "and"
msgstr "到"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:516
msgid "Weekday"
msgstr "星期"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:530
msgid "Every weekday"
msgstr "每天（星期）"

#. TRANSLATORS: part of "Every x weekday(s) starting on y" with y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:554
msgid "weekday(s) starting on"
msgstr "星期，自"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:585
msgid "Specific weekday (choose one or many, no selection means every weekday)"
msgstr "指定星期（选择一个或多个，不选表示每天）"

#. TRANSLATORS: part of "Every weekday between x and y" with x and y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:669
msgid "Every weekday between"
msgstr "以下区间内的每一天："

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:718
msgid "Command to execute"
msgstr "待执行命令"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:737
msgid "CRON Expression"
msgstr "CRON 表达式"

#: src/ui/views/text_diff.blp:33
msgid "Old Text"
msgstr "旧文本"

#: src/ui/views/text_diff.blp:45
msgid "New Text"
msgstr "新文本"

#: src/ui/views/text_diff.blp:58
msgid "Differences"
msgstr "差异"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:34
msgid "Change case"
msgstr "更改大小写"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:35
msgid "Choose a case to apply to the text"
msgstr "选择文本应用的大小写方式"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:42
msgid "Sentence case"
msgstr "首字母大写 (Sentence case)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:43
msgid "lower case"
msgstr "全小写 (lower case)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:44
msgid "UPPERCASE"
msgstr "全大写 (UPPERCASE)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:45
msgid "Title Case"
msgstr "标题大小写 (Title Case)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:46
msgid "camelCase"
msgstr "驼峰命名法 (camelCase)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:47
msgid "PascalCase"
msgstr "帕斯卡命名法 (PascalCase)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:48
msgid "snake_case"
msgstr "蛇形命名法 (snake_case)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:49
msgid "CONSTANT_CASE"
msgstr "常量命名法 (CONSTANT_CASE)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:50
msgid "kebab-case"
msgstr "短横线命名法 (kebab-case)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:51
msgid "COBOL-CASE"
msgstr "COBOL 命名法 (COBOL-CASE)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:52
msgid "Train-Case"
msgstr "火车命名法 (Train-Case)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:53
msgid "aLtErNaTiNg CaSe"
msgstr "交替大小写 (aLtErNaTiNg CaSe)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:54
msgid "ReVeRsE aLtErNaTiNg CaSe"
msgstr "反向交替大小写 (ReVeRsE aLtErNaTiNg CaSe)"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:66
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:69
msgid "Cursor"
msgstr "光标"

#: src/ui/views/text_inspector.blp:83
msgid "Line:"
msgstr "行："

#: src/ui/views/text_inspector.blp:96
msgid "Column:"
msgstr "列："

#: src/ui/views/text_inspector.blp:121
msgid "Characters:"
msgstr "字符数："

#: src/ui/views/text_inspector.blp:134
msgid "Words:"
msgstr "词数："

#: src/ui/views/text_inspector.blp:147
msgid "Lines:"
msgstr "行数："

#: src/ui/views/timestamp.blp:19
msgid "Timestamp Converter"
msgstr "时间戳转换工具"

#: src/ui/views/timestamp.blp:43
msgid "Sets the current system timestamp"
msgstr "设置当前系统时间戳"

#: src/ui/views/timestamp.blp:47
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/ui/views/timestamp.blp:57
msgid "ISO Date (ISO 8601/RFC 3339)"
msgstr "ISO 日期 (ISO 8601/RFC 3339)"

#: src/ui/views/timestamp.blp:63
msgid "RFC 2822 Date"
msgstr "RFC 2822 标准日期"

#: src/ui/views/timestamp.blp:69
msgid "Short Date"
msgstr "短日期"

#: src/ui/views/timestamp.blp:75
msgid "Short Time"
msgstr "短时间"

#: src/ui/views/timestamp.blp:81
msgid "Long Date"
msgstr "长日期"

#: src/ui/views/timestamp.blp:87
msgid "Long Time"
msgstr "长时间"

#: src/ui/views/timestamp.blp:93
msgid "Full Long Date"
msgstr "完整长日期"

#: src/ui/views/url_encoder.blp:19
msgid "URL Encoder & Decoder"
msgstr "URL 编码 & 解码工具"

#: src/ui/views/url_encoder.blp:53
msgid "Space encoding"
msgstr "空格编码方式"

#: src/ui/views/url_encoder.blp:54
msgid "Select the desired encoding for the space character"
msgstr "选择空格字符的编码方式"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:19
msgid "UUID Generator"
msgstr "UUID 生成工具"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:34
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:35
msgid "Choose the UUID version to generate"
msgstr "选择要生成的 UUID 版本"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:40
msgid "Version 1 (MAC address)"
msgstr "版本 1（MAC 地址）"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:41
msgid "Version 3"
msgstr "版本 3"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:42
msgid "Version 4 (Random)"
msgstr "版本 4（随机）"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:43
msgid "Version 5"
msgstr "版本 5"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:44
msgid "Version 6 (Gregorian Time)"
msgstr "版本 6（格里高利时间）"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:45
msgid "Version 7 (UNIX Epoch)"
msgstr "版本 7（UNIX 时期）"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:54
msgid "Number of UUIDs to be generated (up to 50)"
msgstr "要生成的 UUID 数（最多 50）"

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:72
msgid "Generated UUIDs"
msgstr "生成的 UUID"

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:15
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:18
msgctxt "shortcut window"
msgid "Search Tools"
msgstr "搜索工具"

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:23
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷方式"

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:28
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/formatters/html.py:14
msgid "HTML Formatter"
msgstr "HTML 格式化工具"

#: src/formatters/html.py:17
msgid "Type HTML code here"
msgstr "在此输入 HTML 代码"

#: src/formatters/html.py:20 src/formatters/js.py:20 src/formatters/json.py:19
#: src/formatters/sql.py:19 src/formatters/xml.py:21 src/formatters/css.py:19
msgctxt "verb/action"
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/formatters/js.py:14
msgid "JavaScript Formatter"
msgstr "JavaScript 格式化工具"

#: src/formatters/js.py:17
msgid "Type JavaScript code here"
msgstr "在这里输入 JavaScript 代码"

#: src/formatters/json.py:13
msgid "JSON Formatter"
msgstr "JSON 格式化工具"

#: src/formatters/json.py:16
msgid "Type JSON code here"
msgstr "在这里输入 JSON 代码"

#: src/formatters/sql.py:13
msgid "SQL Formatter"
msgstr "SQL 格式化工具"

#: src/formatters/sql.py:16
msgid "Type SQL code here"
msgstr "在这里输入 SQL 代码"

#: src/formatters/xml.py:15
msgid "XML Formatter"
msgstr "XML 格式化工具"

#: src/formatters/xml.py:18
msgid "Type XML code here"
msgstr "在这里输入 XML 代码"

#: src/formatters/css.py:13
msgid "CSS Formatter"
msgstr "CSS 格式化工具"

#: src/formatters/css.py:16 src/formatters/css_minifier.py:17
msgid "Type CSS here"
msgstr "在这里输入 CSS 代码"

#: src/formatters/css_minifier.py:20 src/formatters/js_minifier.py:20
msgctxt "verb/action"
msgid "Minify"
msgstr "简化"

#: src/formatters/js_minifier.py:15
msgid "Minify JS code"
msgstr "简化 JS 代码"

#: src/formatters/js_minifier.py:17
msgid "Type JS code here"
msgstr "在这里输入 JS 代码"

#~ msgid ""
#~ "JSON;YAML;YML;Converter;CRON;Parser;GZip;Compressor;Decompressor;Hash;"
#~ "Regex;Markdown;Image;"
#~ msgstr ""
#~ "JSON;YAML;YML;Converter;CRON;Parser;GZip;Compressor;Decompressor;Hash;"
#~ "Regex;Markdown;Image;转换;解析工具;压缩工具;解压工具;哈希;正则表达式;图像;"

#~ msgid "Decode JWT tokens to header and payload"
#~ msgstr "将 JWT 令牌解码到标头与负载"

#~ msgid "JWT tokens decoder"
#~ msgstr "JWT 令牌解码工具"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Unable to save image."
#~ msgstr "不能保存图片."

#~ msgid "Open folder"
#~ msgstr "打开文件夹"

#, python-brace-format
#~ msgid "Successfully saved as {save_path}"
#~ msgstr "成功保存为 {save_path}"

#~ msgid "Range"
#~ msgstr "范围"

#~ msgid "Range in which to generate"
#~ msgstr "生成的数字范围"

#~ msgid "What's new:"
#~ msgstr "更新内容："

#~ msgid "Fixed various typos"
#~ msgstr "修复了各种错别字"

#~ msgid ""
#~ "Timestamp: fixed issue that prevented the app from launching when the "
#~ "system timezone was \"Europe/Kyiv\""
#~ msgstr "时间戳：修复了当系统时区为\"欧洲/基辅\"时阻止应用启动的问题"

#~ msgid "Updated translations"
#~ msgstr "更新了翻译"

#~ msgid "Upgraded to GNOME platform 44"
#~ msgstr "升级到GNOME平台44"

#~ msgid "Now follows the system theme"
#~ msgstr "现在遵循系统主题"

#~ msgid "Timestamp: ISO8601/RFC3339 output format and timezone support"
#~ msgstr "时间戳：ISO8601/RFC3339 输出格式和时区支持"

#~ msgid "Ported UIs to blueprint"
#~ msgstr "将 UI 移植到蓝图"

#~ msgid "Improved icon"
#~ msgstr "改进了图标"

#~ msgid "New tool: JS Formatter"
#~ msgstr "新工具：JS格式器"

#~ msgid "New tool: Certificate Parser"
#~ msgstr "新工具：证书解析"

#~ msgid "New tool: CSR Generator"
#~ msgstr "新工具：CSR生成器"

#~ msgid "New tool: Random Generator"
#~ msgstr "新工具：随机生成器"

#~ msgid "New tool: CRON generator"
#~ msgstr "新工具：CRON生成器"

#~ msgid "New tool: chmod calculator"
#~ msgstr "新工具：chmod计算器"

#~ msgid "New tool: QR-code generator"
#~ msgstr "新工具：二维码生成器"

#~ msgid "New tool: JSON validator"
#~ msgstr "新工具：JSON验证器"

#~ msgid "New tool: CSS Formatter"
#~ msgstr "新工具：CSS格式器"

#~ msgid ""
#~ "New translations: Czech (@Amereyeu), Spanish (Óscar Fernández Díaz on "
#~ "Weblate and @gallegonovato), Norwegian Bokmål (@comradekingu), and "
#~ "Portuguese (@SantosSi)"
#~ msgstr ""
#~ "新增语言翻译： 捷克语 (@Amereyeu), 西班牙语 (Óscar Fernández Díaz on "
#~ "Weblate and @gallegonovato), 波克默尔语 (@comradekingu), 和葡萄牙语 "
#~ "(@SantosSi)"

#~ msgid ""
#~ "I'm always open to suggestions. Feel free to contribute to the project "
#~ "with code or translations on Weblate."
#~ msgstr "我总是乐于接受建议。请随意为项目贡献代码或者在Weblate上贡献翻译。"

#~ msgid "Window can be resized smaller than before"
#~ msgstr "窗口可以调整的比原来的更小"

#~ msgid "Added missing icons on non GNOME desktops"
#~ msgstr "在非GNOME桌面上添加了缺失的图标"

#~ msgid "XML formater: can now open .ui files (@gregorni)"
#~ msgstr "XML格式器：现在可以打开.ui文件了 (@gregorni)"

#~ msgid "Markdown previewer: can open preview in external browser"
#~ msgstr "Markdown预览：现在可以在外部浏览器打开预览了"

#~ msgid "Color blindness simulator: severtity can be changed via keyboard"
#~ msgstr "色盲模拟：可使用键盘更改程度"

#~ msgid "New tool: HTML formatter"
#~ msgstr "新工具：HTML格式器"

#~ msgid "Turkish translation by @sabriunal"
#~ msgstr "@sabriunal 进行的土耳其语翻译"

#~ msgid "Brasilian Portuguese translation by @rffontenelle"
#~ msgstr "@rffontenelle 进行的巴西葡萄牙语翻译"

#~ msgid "First release"
#~ msgstr "第一个版本"

#~ msgid "Encoders"
#~ msgstr "编码器"
